export default {
    common_questions: 'Câu hỏi',
    common_answer: 'Câu trả lời',
    common_answers: 'Câu trả lời',
    common_stats: 'Số liệu',
    common_users: 'Người dùng',
    common_popular: 'Độ phổ biến',
    common_slidebar: 'Thanh trượt',
    common_points: 'Điểm',
    common_previous_step: 'Quay lại',
    common_next: 'Tiếp theo',
    common_bold: 'đậm',
    common_and: 'và',
    common_italic: 'nghiêng',
    common_check_out: 'Thanh toán',
    common_title: 'Tiêu đề',
    common_tags: 'Tags',
    common_for_exemple: 'Ví dụ',
    common_voted: 'Thích',
    common_oldest: 'Cũ nhất',
    common_rencent: 'Mới nhất',
    common_view_profile: 'Xem trang cá nhân',
    common_approve: 'Đồng ý',
    common_reply: 'Trả lời',
    common_share: 'Chia sẻ',
    common_report: 'Báo cáo',
    common_home: 'Trang chủ',
    common_asked: 'Đã hỏi',
    common_in: 'Trong',
    common_language: 'Ngôn ngữ',
    common_views: 'Lượt xem',
    common_followers: 'Lượt theo dõi',
    common_name: 'Tên',
    common_badges: 'Huy hiệu',
    common_beginner: 'Người bắt đầu',
    common_teacher: 'Người hướng dẫn',
    common_top_members: 'Thành viên tích cực',
    common_login: 'Đăng nhập',
    common_registre: 'Đăng ký',
    common_forgot_password: 'Quên mật khẩu',
    common_email: 'Email',
    common_password: 'Mật khẩu',
    common_mentor: 'mentor',
    common_mentee: 'mentee',
    common_with_us: 'với chúng tôi',
    common_your_history: 'câu chuyện của mình',
    common_company: 'Công ty',
    common_location: 'Địa chỉ',
    common_start_date: 'Từ ngày',
    common_end_date: 'Đến ngày',
    common_present: 'Đến nay',
    common_description: 'Mô tả',
    common_lastname: 'Họ',
    common_firstname: 'Tên',
    common_summary: 'Giới thiệu',
    common_nationality: 'Quốc tịch',
    common_date_of_birth: 'Ngày sinh',
    common_field_of_study: 'Ngành học',
    common_from_year: 'Từ năm',
    common_to_year: 'Đến năm',
    common_save: 'Lưu',
    common_reset: 'Đặt lại',
    common_my_profile: 'Hồ sơ cá nhân',
    common_edit: 'Chỉnh sửa',
    common_general_infos: 'Thông tin chung',
    common_all: 'Tất cả',
    common_recent: 'Gần đây',
    common_show: 'Hiện',
    common_hide: 'Ẩn',
    common_trending_tags: 'Tags phổ  biến',
    common_education: 'Học vấn',
    common_experience: 'Kinh nghiệm',
    common_no_result: 'Không tìm thấy kết quả',
    common_come_back: 'Quay lại',
    common_userName: 'Tên người dùng',
    common_invalid_username: 'Tên người dùng không hợp lệ!',
    common_popular_question: 'Câu hỏi phổ biến',
    common_see_all: 'Xem tất cả',
    common_ask_now: 'Đặt ngay một câu hỏi?',
    common_ask: 'Hỏi',
    common_ask_a_question: 'Đặt câu hỏi',
    common_about_us: 'Giới thiệu',
    common_contact_us: 'Liên hệ',
    common_policy: 'Policy',
    common_follow_us: 'Theo dõi chúng tôi',
    common_sort_by: 'Sắp xếp',
    common_information: 'Thông tin',
    common_points_scale: 'Thang điểm',
    common_category: 'Category',
    common_review: 'Xem trước',
    common_close: 'Đóng',
    common_how_does_it_work: 'Hoạt động như thế nào',
    common_step: 'Bước',
    common_more_detail: 'Chi tiết',
    common_ask_to: 'Hỏi đến',
    common_or: 'Hoặc',
    common_private: 'Riêng tư',
    common_public: 'Công khai',
    common_user: 'Người dùng',
    common_ok: 'Đồng ý',
    common_cancel: 'Huỷ',
    common_logged_in: 'Đăng nhập thành công!',
    common_contact: 'Liên hệ',
    common_agree: 'Đồng ý',
    common_example: 'Ví dụ',
    common_status: 'Trạng thái',
    common_coming_soon:'coming soon',
    common_posts: 'Bài viết',
    common_add_post:'Thêm bài viết mới',
    common_main_character:'Nhân vật chính',
    common_user_name: 'Người dùng',
    common_cover_image: 'Hình chủ đề',
    common_resume: 'Tóm tắt',
    common_submit: 'Đăng',
    common_like: 'Thích',
    common_unlike: 'Không thích',
    common_filter: 'Lọc',
    common_add: 'Thêm',
    common_degrees: 'Bằng cấp',
    common_delete: 'Xoá',
    common_add_news: 'Thêm tin tức mới',
    common_breaking_news: 'Tin tức mới',

    pagination_previous: 'Trước',
    pagination_next: 'Sau',

    authentification_enter_your_email: 'Nhập địa chỉ email của bạn',
    authentification_reset_password: 'Đặt lại mật khẩu',
    authentification_back_to_login: 'Trở về đăng nhập',
    authentification_first_name: 'Tên',
    authentification_last_name: 'Họ',
    authentification_confirm_password: 'Xác nhận mật khẩu',
    authentification_create_account: 'Tạo tài khoản',
    authentification_remember_me: 'Nhớ thông tin đăng nhập',
    authentification_sign_up: 'Đăng ký',
    authentification_forgot_your_password: 'Quên mật khẩu',
    authentification_donot_have_account: `Bạn chưa có tài khoản`,
    authentification_this_page_need_to_authenticate:
        'Vui lòng đăng nhập để tiếp tuc',
    authentification_check_your_email:
        'Vui lòng kiểm tra email để hoàn thành đăng kí!',
    authentication_i_agree: 'Tôi đồng ý với ',
    authentication_terms_and_condition: 'Điều khoản và chính sách ',
    authentication_of_VCNC: 'của VCNC',
    authentication_please_agree_with_our_terms:
        'Vui lòng đồng ý với điều khoản và chính sách của chúng tôi',
    authentification_: '',

    header_home: 'Trang chủ',
    header_blog: 'Blog',
    header_user_profile: 'Hồ sơ cá nhân',
    header_edit_profile: 'Thay đổi hồ sơ cá nhân',
    header_best_answers: 'Câu trả lời tốt nhất',
    header_logout: 'Đăng xuất',
    home_ask_a_question: 'Đặt một câu hỏi',
    home_share_and_grow: 'Cùng chia sẻ và mở rộng tri thức!',
    home_description: `We want to connect the people who have knowledge to the people who need it, to bring
  together people with different perspectives so they can understand each other better,
  and to empower everyone to share their knowledge.`,
    home_create_a_new_account: 'Tạo tài khoản mới',

    nav_home: 'Trang chủ',
    nav_communities: 'Cộng đồng',
    nav_questions: 'Câu hỏi',
    nav_new_question: 'Câu hỏi mới',
    nav_trending_question: 'Câu hỏi nổi bật',
    nav_must_read_question: 'Câu hỏi cần phải đọc',
    nav_hot_question: 'Câu hỏi hot',
    nav_tags: 'Tags',
    nav_badges: 'Huy hiệu',
    nav_users: 'Người dùng',
    nav_help: 'Giúp đỡ',
    nav_ask_a_question: 'Đặt một câu hỏi',
    nav_best_answers: 'Câu trả lời hay',
    nav_top_members: 'Người dùng nổi bật',

    question_tell_us_your_questions: 'Thêm mô tả chi tiết cho câu hỏi của bạn',
    question_your_description:
        'Mô tả của bạn giúp người đọc có đầy đủ thông tin để trả lời câu hỏi.',
    question_check_out_these_examples: 'Hãy xem',
    question_want_more_help: 'Cần trợ giúp thêm',
    question_review_question: 'Xem lại câu hỏi',
    question_let_one_more_look:
        'Sắp xong rồi, xem lại một lần nữa trước khi đăng',
    question_for_exemple: 'Ví dụ',
    question_format_text: 'Tùy biến văn bản với',
    question_donnot_include_slang: ` Không nên viết tắt hay dùng từ lóng: “b ko thể vì nó là of m.“`,
    question_these_tips_for_editing: 'những gợi ý khi sử dụng Markdown',
    question_for_guidance: 'hướng dẫn',
    question_post_your_question: 'Đăng câu hỏi',
    question_what_your_programming: `Câu hỏi lập trình của bạn là gì? Bạn cần cụ thể nó.`,
    question_tags_help_the_right_people:
        'Để giúp người xem dễ dàng định vị câu hỏi, bạn có thể thêm tags liên quan tới câu hỏi của bạn (ko bắt buộc)',
    question_your_title_help:
        'Tiêu đề của câu hỏi sẽ giúp người trả lời hiểu nhanh về vấn đề của bạn',
    question_imagine_you:
        'Tưởng tượng bạn đang hỏi một nhà phát triển phần mềm khác',
    question_is_there_an_R:
        'Có hay không một hàm trong R để tìm chỉ số của một phần tử trong một vector',
    question_please_help_with_R: 'Cần giúp đỡ với R language',
    quetion_what_is_your_title: 'Đặt tiêu đề cho câu hỏi của bạn',
    question_what_category_of_questions: 'Chọn lĩnh vực bạn muốn hỏi:',
    question_i_have_a_question_about: 'Tôi có một câu hỏi về học tập',
    question_i_need_help_with: 'Tôi cần giải quyết vấn đề về việc làm',
    question_i_nedd_to_troubleshoot: 'Tôi cần giải quyết vấn đề về định cư',
    question_answer_min_20: 'Vui lòng để lại câu trả lời ít 20 kí tự',
    question_search_question: 'Tìm kiếm câu hỏi',
    question_hit_enter_to_search: 'Nhấn enter để tìm kiếm',
    question_resolved: 'Đã được giải quyết',
    question_set_mode: 'Bạn có muốn công khai câu hỏi của mình?',
    question_set_mode_des:
        'Nếu bạn chọn chế độ công khai, mọi người đều có thể trả lời câu hỏi của bạn. Ngược lại, câu hỏi của bạn chỉ hiển thị cho những người xem bạn chọn',
    question_support_list: 'Bạn muốn ai trả lời câu hỏi này? (không bắt buộc)',
    question_support_list_des:
        'Chúng tôi sẽ thông báo đến người bạn chọn để trả lời câu hỏi của bạn. ',
    question_support_list_des_sup_empty: 'Bạn có thể chọn tối đa 2 người.',
    question_support_list_require:
        'Câu hỏi đang ở trạng thái riêng tư, vui lòng chọn ít nhất 1 người để trả lời câu hỏi của bạn.',

    question_leaved_an_answer: 'Cảm ơn câu trả lời của bạn',
    question_approved_this_answer: 'Câu trả lời đã được chấp nhận',
    question_created_a_question: 'Đã tạo mới câu hỏi',

    question_tags_developer_life:
        'Cuộc sống của một kỹ sư phần mềm ở Google như thế nào?',
    question_tags_example: 'Google, kỹ sư phần mềm',

    question_public: 'Câu hỏi ở chế độ công khai',
    question_private: 'Câu hỏi ở chế độ riêng tư',
    question_created_title_limit: 'Tiêu đề phải có ít nhất 20 kí tự',
    question_created_body_limit: 'Mô tả câu hỏi phải có ít nhất 20 kí tự',
    question_do_you_want_to_delete_this_question:
        'Bạn thật sự muốn xoá câu hỏi này?',
    question_do_you_want_to_delete_this_answer:
        'Bạn thật sự muốn xoá câu trả lời này?',
    question_remove_answer_success: 'Câu trả lời đã được xoá',
    question_edit_answer_success: 'Câu trả lời đã được thay đổi',

    add_question_max_number_tag: 'Chúng tôi giới hạn {{number}} tags',

    post_more_from_VCNC: 'Xem thêm',

    answer_best_answers: 'Câu trả lời tốt nhất',
    answer_leave_answer: 'Để lại một câu trả lời',

    share_on_facebook: 'Chia sẻ lên Facebook',
    share_on_twitter: 'Chia sẻ lên Twitter',
    share_on_linkedIn: 'Chia sẻ lên LinkedIn',

    badges_point_system: 'Hệ thống tính điểm',
    badges_beside_gaining_reputation:
        'Bên cạnh nâng cao uy tín bằng việc đặt câu hỏi và trả lời, bạn có thể nhận được huy hiệu bằng cách giúp đỡ người khác (bình chọn cho câu hỏi hay, câu trả lời tốt v.v).',
    badges_shown: 'Huy hiệu sẽ xuất hiện trên trang của bạn.',
    badges_points_for_a_new: 'Điểm cho người dùng mới',
    badges_choosing_the_best: 'Chọn một câu trả lời tốt nhất cho một câu hỏi',
    badges_add_an_answer: 'Thêm một câu trả lời',
    badges_voting_a_question: 'Bình chọn cho một câu hỏi',
    badges_following_a_user: 'Theo dõi một người dùng khác trong cộng đồng',
    badges_voting_an_answer: 'Bình chọn cho một câu trả lời',
    badges_badges_system: 'Hệ thống tính điểm',
    badges_pundit: 'Học giả',
    badges_explainer: 'Người hướng dẫn',
    badges_enlightened: 'Người khai sáng',
    badges_you_must_have: 'Tổng điểm của bạn ít nhất là',
    badges_in_at_least: 'ít nhất',
    badges_non_community_wiki:
        'câu trả lời wiki ngoài cộng đồng để đạt được huy hiệu này. Câu trả lời cho điểm cao nhất vượt qua câu trả lời được chấp nhận với số điểm cao hơn',
    badges_beginner: 'Beginner',
    badges_professional: 'Professional {{level}}',
    badges_intermediate: 'Intermediate {{level}}',
    badges_expert: 'Expert',

    badges_profile_compeleted: 'Hoàn thành bảng thông tin cá nhân.',
    badges_answer_approved: 'Điểm cho câu trả lời được chấp nhận.',
    badges_ask_a_question: 'Điểm cho mỗi câu hỏi.',
    badges_up_vote_on_question_or_answer:
        'Điểm cho mỗi bình chọn tích cực trên câu hỏi hoặc câu trả lời của bạn.',
    badges_down_vote_on_question_or_answer:
        'Điểm trừ cho mỗi bình chọn tiêu cực trên câu hỏi hoặc câu trả lời của bạn.',
    badges_share_question_or_answer: 'Điểm cho mỗi chia sẻ.',
    badges_login: 'Điểm cho mỗi lượt đăng nhập.',
    badges_points_limit: 'Bị giới hạn {{points}} điểm mỗi ngày',

    mainpage_recent_question: 'Câu hỏi gần đây',
    mainpage_most_answerd: 'Trả lời nhiều',
    mainpage_most_visited: 'Xem nhiều',
    mainpage_most_voted: 'Vote nhiều nhất',
    mainpage_danang_vietnam: 'Đà Nẵng, Việt Nam',
    mainpage_load_more_questions: 'Xem thêm câu trả lời',

    questions_no_answers: 'Không có câu trả lời',
    questions_my_questions: 'Câu hỏi của tôi',
    questions_ask_me: 'Hỏi tôi',

    login_thank_to_login_to_continue: 'Vui lòng đăng nhập để tiếp tục',

    contact_us_hello: 'VCNC chúc bạn một ngày tốt lành!',
    contact_us_if_you_want_to_share:
        'Nếu bạn muốn chia sẻ câu chuyện của bạn trên VCNC blog hoặc cần hỗ trợ, vui lòng email đến ',
    contact_us_reply_soon:
        ' Chúng tôi sẽ liên hệ bạn trong thời gian sớm nhất.',
    contact_us_get_live_support: 'Hỗ trợ trực tuyến',
    contact_us_sincerely: 'Chân thành cảm ơn đóng góp của bạn!',

    about_us_VCNC: 'Vietnamese Counselling and Connecting',
    about_us_sologan: 'Get people connected',
    about_us_our_story: 'Câu chuyện của VCNC',
    about_us_story: `Chúng tôi là một nhóm các bạn trẻ Việt Nam với mong muốn xây dựng một cộng đồng lớn nhất và năng động nhất Việt Nam nơi mọi thành viên nhận được lời khuyên và sự hỗ trợ tốt nhất trên con đường sự nghiệp.`,
    about_us_what_we_do: 'Cụ thể, chúng tôi làm gì?',
    about_us_do:
        'Chúng tôi xây dựng một trang web để mọi người đặt câu hỏi và nhận được những câu trả lời đáng tin cậy từ người có kinh nghiệm ở khắp nơi trên thế giới. Bên cạnh đó, chúng tôi đưa ra những gói dịch vụ tư vấn kết nối bạn trực tiếp với một chuyên gia trong ngành bạn đang quan tâm. Cộng đồng của chúng tôi sẽ giúp bạn nhận được những hỗ trợ cũng như những mối quan hệ cần thiết cho sự nghiệp của bạn.',
    about_us_our_team: 'Các thành viên của VCNC',
    about_us_nguyet_role: 'Đồng sáng lập - Business dedicator',
    about_us_nguyet_experience:
        'Nghiên cứu sinh tiến sĩ tại University of Southern California',
    about_us_phuc_role: 'Đồng sáng lập - Iron Dev',
    about_us_phuc_experience: 'Lập trình viên tại Kumullus.',
    about_us_sang_role: 'Đồng sáng lập - Dev boss',
    about_us_sang_experience: 'Lập trình viên tại Peddler.',
    about_us_toan_role: 'Hulk data',
    about_us_toan_experience: 'Kỹ sư khoa học dữ liệu tại Berkeley Lab',
    about_us_nguyen_role: 'Marketing Servant',
    about_us_nguyen_experience: 'Marketing Executive tại Advosights',

    forgot_password_please_verify_your_email:
        'Vui lòng kiểm tra email của bạn để tạo lại mật khẩu mới',
    authentification_enter_new_password: 'Vui lòng nhập mật khẩu mới',
    authentification_new_password: 'Mật khẩu mới',
    authentification_confirm_new_password: 'Xác nhận mật khẩu mới',
    authentification_invalid_comfirm_password: 'Xác nhận mật khẩu không khớp',
    authentification_your_password_has_been_reset:
        'Mật khẩu của bạn đã được đặt lại',
    authentication_please_enter_email_and_password:
        'Vui lòng nhập email và mật khẩu để tiếp tục',

    form_require_all_values: 'Vui lòng nhập đầy đủ thông tin.',
    form_your_job: 'Công việc của bạn',
    form_current_role: 'Công việc hiện tại của tôi',
    form_ex_work_manager: 'Ví dụ: Quản lý',
    form_your_school: 'Trường của bạn',

    my_profile_you_come_from: 'Bạn đến từ',
    my_profile_choose_one_country: 'Chọn một nước',
    my_profile_user_info_updated: 'Hồ sơ của bạn đã được thay đổi',
    my_profile_change_password: 'Thay đổi mật khẩu',
    my_profile_old_password: 'Mật khẩu hiện tại',
    my_profile_new_password: 'Mật khẩu mới',
    my_profile_passwords_not_identique: 'Mật khẩu mới không đồng nhất',
    my_profile_change_password_success: 'Bạn đã thay đổi mật khẩu thành công!',
    my_profile_confirm_new_password: 'Xác nhận mật khẩu mới',
    my_profile_please_complete_all_fields: 'Vui lòng điền đầy đủ thông tin',
    my_profile_passwords_contrain:
        'Mật khẩu phải chứa ít nhất 8 kí tự, 1 chữ hoa, 1 chữ thường và 1 số',
    my_profile_custom_avatar: 'Chọn ảnh đại diện của bạn',

    user_info_question_asked: 'Câu hỏi đã hỏi',
    user_info_amswers_related: 'Những câu trả lời',
    user_info_added_an_answer: 'Được trả lời vào ngày',
    user_info_experience_created: 'Kinh nghiệm đã được thêm!',
    user_info_experience_updated: 'Kinh nghiệm đã được chỉnh sửa!',
    user_info_education_created: 'Giáo dục đã được thêm!',
    user_info_education_updated: 'Giáo dục đã chỉnh sửa!',
    education_add_degree: 'Thêm bằng cấp',

    home_ask_verified_professionals:
        'Xin lời khuyên về định hướng nghề nghiệp, kinh nghiệm phỏng vấn, thông tin về công ty từ các chuyên gia từ các công ty lớn hàng đầu...',
    home_want_to_get:
        'Bạn muốn thêm thu nhập từ việc đưa ra lời khuyên/ý kiến?',
    home_find_out_how: 'Gia nhập VCNC',
    home_do_you_have_a_question: 'Bạn đang có một câu hỏi?',

    workspace_if_you_are_asking: 'Nếu bạn là người đặt câu hỏi',
    workspace_post_a_question: 'Đặt một câu hỏi',
    workspace_choose_professionals:
        'Chọn người trả lời câu hỏi bạn muốn được kết nối tới',
    workspace_receive_answer_from: 'Nhận được câu trả lời bạn cần',
    workspace_rate_your_experience:
        'Đánh giá câu trả lời và nhận được điểm thưởng vào tài khoản',
    workspace_if_you_are_answering: 'Nếu bạn là người trả lời',
    workspace_get_notification:
        'Nhận thông báo từ VCNC nếu bạn được ai đó yêu cầu trả lời một câu hỏi',
    workspace_answer_the_assigned: 'Trả lời câu hỏi nhận được trong vòng 24h',
    workspace_get_paid: 'Nhận điểm thưởng sau khi đăng tải câu trả lời',

    workspace_our_support: 'Hỗ trợ',
    workspace_how_to_ask: 'Làm sao để đặt một câu hỏi?',
    workspace_how_to_find_mentor: 'Làm sao để tìm mentor?',
    workspace_how_to_get_customer_support: 'Hỗ trợ chăm sóc khách hàng',

    footer_all_right_reserved: 'All rights reserved © 2020',

    answer_added_an_answer_on: 'Trả lời vào ngày',

    infos_what_does_VCNC_do: 'VCNC làm gì?',
    infos_what_does_VCNC_do_description:
        'Chúng tôi giúp kết nối bạn với cộng đồng những người có kinh nghiệm từ khắp nơi trên thế giới để giúp bạn tìm được câu trả lời tốt nhất cho vấn đề bạn gặp phải, cũng như những hỗ trợ bạn cần cho sự nghiệp của bạn.',
    infos_get_started: 'Nhưng làm thế nào để bắt đầu? Cực đơn giản!',
    infos_new_step1:
        'Đăng ký một tài khoản với VCNC. Bạn có thể đăng ký bằng email hoặc đơn giản là kết nối trực tiếp với tài khoản google/facebook sẵn có của bạn.',
    infos_new_step2:
        'Giờ bạn đã sẵn sàng. Truy cập vào vcnc.app và đặt ngay một câu hỏi nào để kết nối với cộng đồng professionals của VCNC nào!',
    infos_new_step3:
        'Đừng quên quay trở lại sau vài ngày để xem câu trả lời cho yêu cầu của bạn. Bạn sẽ nhận được thông báo ngay khi có ai đó vào trả lời. Nếu bạn hài lòng với một câu trả lời nào đó, đừng quên nhấn HÀI LÒNG với câu trả lời đó. Người bạn đã đưa ra câu trả lời sẽ rất biết ơn bạn đấy!',
    infos_conclusion: 'Cuối cùng, chúng tôi rất vui khi có bạn ở đây!',

    cookie_banner_info1:
        'Để VCNC có thể hoạt động, chúng tôi phải lưu thông tin của bạn. Với việc sử dụng VCNC, bạn đồng ý với ',
    cookie_banner_info2: ' của chúng tôi, bao gồm ',

    posts_create_success: 'Bạn đã tạo thành công bài viết.',
    posts_search_post: 'Tìm kiếm bài viết',
};
